應否助大灣區投資者維權？

佢哋好愛國,又想加租